有個讀 BBA 嘅朋友成日開口埋口咩 SWOT 咩 business acumen 😗

係 Starbucks 大聲討論 SWOT analysis 真係咪話唔 charming ，幾 chill

感謝分享

學生妹仲過黎叫佢細聲啲，應該係驚太多人知道點發達

老老豆豆 出黎做野唔知邊撚到用到

你有冇讀過 PEST analysis 先
利申：我都唔知有乜用

Swot? I大初級程度

DCF M&A